人生冇希望

由2017年11月20日開始一直人生無希望到依家
欣賞樓主嘅恆心
浪費時間去開post都唔去增值下自己

都係㩒幾個制 有幾浪費時間

已經放棄人生
快d死算

樓主人生嘅希望可能就係出「人生無希望」系列post